(突發) 凱悅酒店事業14天

【武漢肺炎】沙田凱悅酒店一員工確診 宣布停業 14 天 首度有酒店停業
立場報道2020/3/26 — 22:03

武漢肺炎在港肆虐，首次有酒店因疫情停業14日。沙田凱悅酒店指，由於昨日(25日)獲悉一名同事確診，所有同事需要進行 14 日醫學監察，了解身體是否有相關病徵。發言人稱，為表關愛及謹慎起見，酒店決定由今晚起休業 14 日至 4 月 9 日， 4 月10 日重開，期間不會接受任何客房及餐飲客，並會通知即將來訪的客人，幫助他們作出其他安排，已下榻的賓客則可移至其他酒店。

沙田凱悅酒店發言人稱，未來14日會安排外判商全面清潔，及消毒受影響的範圍如酒店的公共設施、嘉賓軒酒廊以及員工範圍。

《立場新聞》記者晚上到酒店視察，大堂職員向記者確認酒店停業 14 天，不接受房間預約，但無提及原因。從現場所見，酒店未見有住客離開酒店。有現場人士指，大部分住客已離開，受暫停營業影響而未入住的旅客會安排至所屬集團的其他酒店。

《蘋果日報》報道引述酒店發言人表示，所有酒店賓客要即時離開酒店另覓住處，賓客會獲得退款，但未有披露受影響顧客人數。

會唔會同對父女有關

個父女係萬怡酒店

蘋果頭條對父女係呢間?

俾樓主fake左

凱悅起中大